有冇人覺得自己中左肺炎

上個星期左右啲痰有血
維持左幾日
到依家間唔中都有
又成日咳
但到依家都冇發燒

去狗屋

星期六交左樽
早排個心口好似有野壓住
氣促
喉嚨痕
就係冇發燒

你似開冷氣氣管敏感wo

如果係咁就好
有血痰左幾日
上網睇全部都話係癌症又剩

師兄你去驗下好啲

心口硬係唔舒服同有時想嘔
2個星期出得2次街 都係補下貨個d
次次出完街都會咁
都唔知係心理作用定真係唔舒服

未 星期六交樽 5日嘛話

我都係咁諗，正常我冬天呼吸先會時痛，依排胸口都會時痛同好似有野頂住咁，去到做運動（掌上壓/練腹=30分鐘）又咩事都無，但係就無其他病症

咁其實無收到sms同電話 係咪安全咁解

正常冇事sms
中左打電話

好似係

佢啲病徵太common
真係10個香港人有7-8個平時都會咁

無事架唔洗擔心
加油

加油